今日同屋企人喺卓X排隊買口罩，點知……

仆你個街，見到前面個疑似帶有少少信鄉音嘅阿婆戴住個csi口罩，火都泥
附圖:

屌你老母林病

屌 我係街都見到好多 係咪支拿會派

政黨免費送嫁

派比民建聯莊腳 用黎拉票的

親中政黨

工聯會分左 50 盒 X 50 個 CSI 口罩

警犬家屬大量

有圖有真相

影佢大頭

仆街柒婆死全家！

柒婆擺明同後生作對

周街都有, 一定唔只50箱. 隨時50箱都唔只

最仆街係咩，政黨派左口罩俾你仲要走黎排隊搶物資

呢樣真，最憎呢啲人

求推

仔女做政府工

要屌就要賣果D,工賊會同政苦
而唔係用緊果D,話唔定佢地仔女係做醫護同公務員

Agger

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

煲大佢啦，唔係政府做野點解會用到政府口罩
依嫁講緊醫護想訂都冇，點解街外人有嫁?

太可惡, 拉圾政府.

其中一個落選區議員50盒呀